買新電腦

想買部新電腦打機，但完全唔識電腦。買廠機聽人講話唔抵，所以想砌機，但砌機要有d咩？有冇推介？

你有幾錢呀

$10000左右 我用黎打魔獸世界

Core 2 duo
1666 ddr3 2Gb
250gb HDD
650Ti
400W PSU

散熱快唔快？唔想打打下熄機

amd 3700x
asus x470
rtx 2080
16gb ddr3 3200mhz
1tb hdd
480gb ssd
650w psu
240排水冷
atx機箱

咁砌機要幾錢左右？好驚比人'湯'到一頸血

用6把case fan

CPU
Intel Core i5-9600K Tray
1870
主機板
ASRock Z390 Phantom Gaming 4
1090
記憶體
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black
340
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black
340
顯示卡
Galax RTX 2070 EX White V2 ( 1-Click OC)
3850
固態硬碟
ADATA SX8200 PRO 1TB
1088
電源
Antec Neo Eco 650 Gold
650
機箱
Fractal Design Define C - Black (Non-Glass) *需訂貨*
688
RGB / 散熱用品
Noctua NH-U12S
398
總計
10314

一皮左右

其實我係問買完料搵人砌幾錢，不過我問左我呀哥嘞，唔該曬

唔該曬各位巴打

Fake list黎

跟呢位就得

連唔連mon/滑鼠個d？

如果連埋個list會係點？我去悠二睇砌機list,一萬同九千蚊個list既硬件已經變左好多

同埋呢我想問買硬件係咪去中央田比較好？我驚我一個咩都唔識既人去會比人呃

list 都俾埋你，係要去幫人出清貨list

上網買最好，出去到又話冇貨換d垃圾俾你

會，淨係上面d人已經伏左你
d list完全overkill曬官方建議配置

懷疑佢地有多d佣分

跟呢個list已經夠官方建議有突

其餘2000蚊買mon+滑鼠/keyboard 都重有4000蚊淨

重可以加多1000買正版windows

lag到傻

1060已經可以60fps，點lag到傻法？